Oh!
Zei ik dat?"
"Waarom zou ik dan daarheen gaan?"
'Echt waar, meneer Barsad, dat kan ik niet zeggen, als u dat niet kunt.'
"Bedoelt u dat u niet zult zeggen, mijnheer?"
vroeg de spion resoluut.
'U begrijpt mij heel duidelijk, Mr. Barsad.
Ik zal niet. "
De nalatige roekeloosheid van de manier van Carton kwam krachtig ten dienste van de zijne snelheid en vaardigheid, in zaken die hij in zijn geheime geest had, en met zo iemand als waar hij mee te maken heeft.
Zijn geoefend oog zag het, en maakte er het beste van.
